有冇人返緊／返過I.T PT

成日聽人講好閪
可唔可以講下一星期返幾日
幾錢
返幾多個鐘
好唔好做

利申 有紋身想搵下sales 搵下錢，仲有冇PT介紹

我又係住鴨脷洲wow

返緊IT?

double park

搵住in

依家得$45

大IT?

I.T同doublepark都係$45

EXI.T
上年暑假$50
一個月番15日 我同第二個PT對半
好似番9個鐘 一個鐘放飯唔計錢

番IT啲員工睇樣 唔中意你就會針你

番緊chocolate
減人工無減到我 照有50

想返chocolate，有冇內容聽下
利申 返緊g2000

點解會無減到你，memo又話全線it鋪頭都減，如果無減我都會繼續留，我做果間啲人對我好好，雖然幾多野做。

早排去in chocoolate
派撚左我去I.T

屌唔想返大IT

得I.T同double park簡

聽人講高層地震播

more?

你個名
我會揀dp

西工 咪撚返

利申：以前做過

其實得$45 點解都有人翻？

講多啲

識人 睇緊可唔可以掉番我去chocoolate

有公仔冇乜選擇
Vans又唔請

你返左幾日IT

狗也不屌

why

$45...

是但啦冇乜選擇

可能我間鋪個大粒野 好人 又frdfrd 地 話我做得野咁樣 所以唔洗減 減我都會走人

你想知乜

CHOCOLATE 有冇o的西政策？
想轉去CHOCOLATE，難唔難請

成日請人 i mean pt
你想番full 定 pt 先
pt唔洗跑數 多數都係執倉上貨 睇你中唔中意啦
同埋長期有野做 勁撚多貨執 但時間好快過
一開頭都唔太慣 做做下就okay

咁正 我都係chocolate 但係$45

返u記囉 $50

U記可以有公仔我都返
女同事

之前都番過it
都係成日執倉

咪撚番大IT
西工黎

讀書時番過db park

點解唔做dr.ma?

有公仔做得？
係嘅即send CV
想返鞋鋪多啲

大IT係咪 I.T i.t Double Park 三間？
其他IT旗下啲專門店E.G 5cm, fingercroxx果啲叫細it?

大I係歐美brand
細i係日韓brand同in-house brand

做得
入面員工好多都有公仔
我見佢地無特別去遮

返左一個月左右
份工悶到訓著
準備唔do

做邊間
個個都話忙到狗咁但你話悶

THANKS BRO

之前做野識到佢地一個管理層
佢對員工幾好，為人著想個種
我諗應該幾好做（唔排除係扮出黎/得一個好人）

我做過beauty & youth pt 無咩做 都係企吓行吓 個啊head叫男仔做搬貨執倉多

我見連fred perry啲sales都有紋身

IT旗下應該都可以

過排send CV

份工幾好 係啲人閪

做過邊間?

我都想返IT 會唔會派近自己屋企 好驚啲同事針對

會唔會恰毒撚

賣鞋

賣鞋真係幾爽

40蚊年代係大IT反過一陣pt
工作上：間野無咩客， 都係上貨9企多
人事上： 只能講d 男女關係好亂 個個攬頭攬頸抽曬d mk妹水
不過d full time 會完全ignore/ 唔理 pt 同事， 系既野全部比pt做

利申：白沙道

辛苦?

講真都係人夾人 好彩我遇到既都好好人

利伸：返緊double park

dr.ma唔請我返dp

以我所知，通常臨近減價先會請多d人
所以呢家應該唔係幾缺人手